唔明聖誕有咩值得慶祝 耶穌生日 又唔係我生日 關我撚事咩 仲要已經死鳩左幾千年

有假放, 佛誕孔誕嘜柒都好啦

你覺得以前嘅聖誕同依家充斥住消費主義嘅聖誕係相同嘅？！

啱 關我撚事

本行認同